開心鬥一番真係好邪惡

又浪費咗一日😭

居然沒錢了🥲

玩一日要好多錢

贏到十幾萬又輸到一萬又贏番🥲 仲有4個account輪住玩🥲想斬手🥲

唔怪得之
4個戶口
好專業

今天的補助已經用完了

救濟金之後有三個短片廣告盡量唔好睇
用晒三次破產救濟金後先至嚟睇
每次睇三次就已經有3000個銀幣最低要求入局
三次破產救濟金之後共有九個廣告即係$9000分三次睇就可以有三次入局
加埋每晚有三次破產總共六次

玩現金就死晒啦你

點解可以破產咁多次

手揸四個account

連埋每晚12時正畀玩金加廣告一次+三次救濟金+睇三次廣告
通常一晚破七次產

我知有
放入夾萬要最少留下20000

我好多時得3000本金
保險箱好少機會用到

笑左
巴打玩咩玩到咁

有幾個ac輪住輸

手揸8個acc
最多個acc有9百幾萬 ，最少都有3百幾萬
8個acc都有 銀幣月咭每日有$18000+只定$3000 仲有75日 ， 每個acc有大量vip1日 同 vip週咭
諗住6個acc 儲夠1千萬 或 5百萬 就賣，有興趣出聲

贏咗係會抽水
平均計個個都輸
我試過3,060,000，唔知點解會贏咁多
但係好快輸番落去破產
我依家有40幾萬
不過我唔玩住，養咗隻狗先玩

養狗同玩開心鬥一翻有咩關係

買隻狗好似要$500000

屌奶星
8個acc 睇晒所有廣告每日要睇百鳩幾次

屌我以為養真狗好耐冇玩開心鬥一番

岩岩開左點改名

係
仲欠萬幾

點會有人要上過幾千萬依家0左